賓sir今次真係玩大左...

過左今晩其餘十八隊都會反賓
挽留摩狗

賓賓真獌